好攰,應唔應該做夠半年就辭職定頂夠一年

做緊麵包學師,返咗份新工就嚟半年,呢半年晚晚都瞓得唔多好,好多時都會扎醒.
份工返7點,可以行路返工.雖然有校鬧鐘,但好多時都係4點半左右就已經無緣無故咁醒咗,又瞓番,之後斷斷續續咁又瞓又醒.

最近呢段期間醒咗都頭重重咁,失曬魂.有時做做下會好眼瞓,好辛苦,仲好攰.
其實我做咗幾個月已經覺得自己唔係咁啱呢行,本來諗住做夠一年先辭職之後轉行,依家已經想下個月遞信之後做埋個5月先轉行做保安.
ps.對上份工做咗差唔多3年,依家呢份第二份

對上嗰份咩黎？

麥記,嗰陣雖然忙過依家嗰份好多,但嗰時好好瞓,返中更日日都有得自然醒.

想轉咪轉囉

做夠一年無意思架喎又唔係要入行

初初有諗過,因為以前都叫學過下